楊千嬅 best 3 :閃靈 寒舍 自由行

後補：煉金術 再見二丁目 勇

同意不同意

電光幻影 閃靈 出埃及記
我top 3
其次好鍾意姊妹

肯定係 狼來了 同 數你

姊妹

聽過未.....

後補：咬唇

一千零一個 夏天的故事 抬起我的頭來!!!

狼來了都正 但數你真係未聽過
聽下先

0個陣時千嬅真係靚到殺死人

同意

最後的歌

千嬅最奇怪的歌：
１. 內有惡女
2. 滾

岩岩聽完數你
我麻麻 不過幾好聽既

合唱最好聽:
小飛俠(蔡德才合唱)

最后的歌
直覺
字跡
出埃及記
我有指數
曾幾何時

嘩, 諗起D歌, 點揀得落三首呀, 首首都咁好聽.

但0個時佢個樣仆仆脆喎.... 雖然我就唔係睇樣先鍾意佢.

仲有E-714342佢個身份證呢....

變左單機mode~

快樂與哀愁 我在橋上看風景 河童

火鳥 我的生存之道 私奔

閃靈 2
寒舍
自由行
煉金術
再見二丁目
勇
電光幻影
出埃及記 2
狼來了
數你 2
姊妹
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
有發生過
最後的歌 3
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔

好多人都有不同🤔🤔

有發生過
練金術
冰點

不知最尾那首會跑出🤔

閃靈 2
寒舍
自由行
煉金術
再見二丁目
勇
電光幻影
出埃及記 2
狼來了
數你 2
姊妹
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
有發生過 2
最後的歌 3
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點

不如貼下千嬅D珍藏相.

我覺得out閃靈走 應該係最後之歌

微笑封面照

講起微笑

千嬅D國語真係... ....

Anyway, 千嬅最好聽國語歌係:

不回昨天

閃靈 2
寒舍
自由行
煉金術
再見二丁目
勇
電光幻影
出埃及記 2
狼來了
數你 2
姊妹
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
有發生過 2
最後的歌 4
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點

最後的歌 已經有 4票!!!

鍾意佢廣東歌多d
華星年代既歌真係j死

閃靈 2
寒舍
自由行
煉金術
再見二丁目
勇
電光幻影
出埃及記 2
狼來了
數你 2
姊妹
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
有發生過 2
最後的歌 4
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點
再見二丁目
乾脆

好少女

愛人
數你
友誼萬歲

再見二丁目, 1.5倍速聽, 正呀

最後的歌 4
數你 3
閃靈 2
出埃及記 2
有發生過 2
寒舍
自由行
煉金術
再見二丁目
勇
電光幻影
狼來了
姊妹
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點
再見二丁目
乾脆
愛人
友誼萬歲

================

數你追得好緊呀~~

《私日記》正呀, 嗰種青春少女味真係扑扑脆 (我指曲風)

呢個仲少女

講起少女, 點解無人講 少女的祈禱

最後的歌 4
數你 3
閃靈 2
出埃及記 2
有發生過 2
寒舍
自由行
煉金術
再見二丁目
勇
電光幻影
狼來了
姊妹
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點
再見二丁目
乾脆
愛人
友誼萬歲
少女的祈禱
小城大事

自由行
出埃及記
姊妹

煉金術屌打哂

木偶奇遇記
可人兒
可惜我是水瓶座
飛女正傳

最後的歌 4
數你 3
閃靈 2
出埃及記 3
有發生過 2
寒舍
自由行 2
煉金術 2
再見二丁目
勇
電光幻影
狼來了
姊妹 2
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點
再見二丁目
乾脆
愛人
友誼萬歲
少女的祈禱
小城大事
木偶奇遇記
可人兒
可惜我是水瓶座
飛女正傳

閃靈 初見 野孩子

電光幻影
的士司機
知更

最後的歌
有發生過
數妳

全部都係妳最鐘意既
分開左十三年
妳快樂嗎？過得好嗎？有小朋友未呀？

自由行 寒舍

最後的歌
飛女正傳
明日再會
好不容易遇見愛

出埃及記
閃靈
狼來了

最後的歌 6
數你 4
出埃及記 4
閃靈 3
有發生過 3
自由行 3
飛女正傳 2
煉金術 2
狼來了 2
姊妹 2
再見二丁目
勇
電光幻影
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點
再見二丁目
乾脆
愛人
友誼萬歲
少女的祈禱
小城大事
木偶奇遇記
可人兒
可惜我是水瓶座
電光幻影
的士司機
知更
寒舍
明日再會
好不容易遇見愛
寒舍

開始有眉目了!!!

閃靈 如今我失去做女友資格 無法獨個兒看不速之嚇

兄弟十三年了 放下吧

閃靈要聽幾次先覺得好正

純挑戰五連巴打好像好鍾意千嬅

未聽其他之前我都係貢樣諗

6 最後的歌
4 數你
4 出埃及記
4 閃靈
3 有發生過
3 自由行
2 飛女正傳
2 煉金術
2 狼來了
2 姊妹
再見二丁目
勇
電光幻影
咬唇
一千零一個
夏天的故事
抬起我的頭來
內有惡女
直覺
字跡
我有指數
曾幾何時
E-714342
快樂與哀愁
我在橋上看風景
河童
火鳥
我的生存之道
私奔
練金術
冰點
再見二丁目
乾脆
愛人
友誼萬歲
少女的祈禱
小城大事
木偶奇遇記
可人兒
可惜我是水瓶座
電光幻影
的士司機
知更
寒舍
明日再會
好不容易遇見愛
寒舍

等我今晚搵下 狼來了 CD內頁的相, 介紹一句千嬅講的說話俾大家聽.

《楊千嬅》

花與愛麗絲
寒舍
可人兒

竟然冇side track no.1 稀客

best 3 深息 自由行 稀客

可人兒
要是可愛 為何無人愛我～

6 最後的歌
4 數你
4 出埃及記
4 閃靈
4 自由行
3 有發生過
3 寒舍
2 飛女正傳
2 煉金術
2 狼來了
2 姊妹
2 可人兒
2 稀客
1 再見二丁目
1 勇
1 電光幻影
1 咬唇
1 一千零一個
1 夏天的故事
1 抬起我的頭來
1 內有惡女
1 直覺
1 字跡
1 我有指數
1 曾幾何時
1 E-714342
1 快樂與哀愁
1 我在橋上看風景
1 河童
1 火鳥
1 我的生存之道
1 私奔
1 練金術
1 冰點
1 再見二丁目
1 乾脆
1 愛人
1 友誼萬歲
1 少女的祈禱
1 小城大事
1 木偶奇遇記
1 可惜我是水瓶座
1 電光幻影
1 的士司機
1 知更
1 明日再會
1 好不容易遇見愛
1 楊千嬅 (唱自己)
1 花與愛麗絲
1 深息

把楊千嬅推上去

🤔🤔聽聽先

樓主好似無得再投, 雖然我無計邊個投過變個無投過

稀客都幾好聽~

仲有 深紫色 都好好聽

[size=5]Youtube 播放次數[/size=4]

夠竟大家係Youtube又鍾意聽邊首呢???
數你不入圍???

2.5M 楊千嬅 - 少女的祈禱
2.5M 楊千嬅 - 飛女正傳
1.6M 楊千嬅 - 最好的債
1.4M 楊千嬅 - 你是唯一 我是之一
1.4M 楊千嬅 - 可惜我是水瓶座
1.2M 楊千嬅 - 煉金術
1.2M 楊千嬅 - 野孩子
1.1M 楊千嬅 - 笑中有淚
1.1M 楊千嬅 - 小城大事

大家又鍾唔鍾意呢D歌呢? 快D推佢上榜啦!!

Youtube 播放次數

夠竟大家係Youtube又鍾意聽邊首呢???
數你不入圍???

2.5M 楊千嬅 - 少女的祈禱
2.5M 楊千嬅 - 飛女正傳
1.6M 楊千嬅 - 最好的債
1.4M 楊千嬅 - 你是唯一 我是之一
1.4M 楊千嬅 - 可惜我是水瓶座
1.2M 楊千嬅 - 煉金術
1.2M 楊千嬅 - 野孩子
1.1M 楊千嬅 - 笑中有淚
1.1M 楊千嬅 - 小城大事

大家又鍾唔鍾意呢D歌呢? 快D推佢上榜啦!!

改番個heading.

Youtube 播放次數

2.5M 楊千嬅 - 少女的祈禱
2.5M 楊千嬅 - 飛女正傳
1.6M 楊千嬅 - 最好的債
1.4M 楊千嬅 - 你是唯一 我是之一
1.4M 楊千嬅 - 可惜我是水瓶座
1.2M 楊千嬅 - 煉金術
1.2M 楊千嬅 - 野孩子
1.1M 楊千嬅 - 笑中有淚
1.1M 楊千嬅 - 小城大事
0.3M 楊千嬅 - 數你

點都要放番 數你 上磅

冇人鍾意慢熱， 北海道夏？

無喎... you are the only one, why not list out your top 3 so I can add it to the list.

有無人鍾意聽 慈善情人 ?? 都好好聽喎!! 點解千嬅D歌首首都咁好聽

敢講呢度全部人年過30
新一代都叫佢做人瑞覺得佢垃圾

千嬅真係好靚

D歌又真係好好聽

零號
有發生過
木偶奇遇記

以前的確係正
依家的確係垃圾

6 最後的歌
4 數你
4 出埃及記
4 閃靈
4 自由行
3 有發生過
3 寒舍
2 飛女正傳
2 煉金術
2 狼來了
2 姊妹
2 可人兒
2 稀客
2 木偶奇遇記
1 再見二丁目
1 勇
1 電光幻影
1 咬唇
1 一千零一個
1 夏天的故事
1 抬起我的頭來
1 內有惡女
1 直覺
1 字跡
1 我有指數
1 曾幾何時
1 E-714342
1 快樂與哀愁
1 我在橋上看風景
1 河童
1 火鳥
1 我的生存之道
1 私奔
1 練金術
1 冰點
1 再見二丁目
1 乾脆
1 愛人
1 友誼萬歲
1 少女的祈禱
1 小城大事
1 可惜我是水瓶座
1 電光幻影
1 的士司機
1 知更
1 明日再會
1 好不容易遇見愛
1 楊千嬅 (唱自己)
1 花與愛麗絲
1 深息
1 零號
1 有發生過

出埃及記，友誼萬歲，深息

其實L&G版數你之前有幾十萬views 不過刪咗

未過30 得罪講句本地女歌手冇咩邊個歌庫可以咁正

當初響minor classics 好似係樂迷票選第一定唔知第二，一聽intro 已經好興奮

20出頭

煉金術 稀客 自由行
稀客咁正都得咁少人揀

火鳥 呀！

6 最後的歌
5 自由行
4 數你
4 出埃及記
4 閃靈
3 有發生過
3 寒舍
3 煉金術
3 稀客
2 飛女正傳
2 狼來了
2 姊妹
2 可人兒
2 木偶奇遇記
2 火鳥
1 再見二丁目
1 勇
1 電光幻影
1 咬唇
1 一千零一個
1 夏天的故事
1 抬起我的頭來
1 內有惡女
1 直覺
1 字跡
1 我有指數
1 曾幾何時
1 E-714342
1 快樂與哀愁
1 我在橋上看風景
1 河童
1 我的生存之道
1 私奔
1 練金術
1 冰點
1 再見二丁目
1 乾脆
1 愛人
1 友誼萬歲
1 少女的祈禱
1 小城大事
1 可惜我是水瓶座
1 電光幻影
1 的士司機
1 知更
1 明日再會
1 好不容易遇見愛
1 楊千嬅 (唱自己)
1 花與愛麗絲
1 深息
1 零號
1 有發生過

自由行有些少後勁呀~~

等我找數貼狼來了先~

最正：最後的歌 數你 再見二丁目
只限新藝寶年代嘅話就 一千零一個 小飛俠 楊千嬅 音樂盒

右邊細字（以清除火星文）：
我所知道的楊千嬅，有點浮躁，大情大性 不如意時唏哩嘩啦，理直氣壯聲震震去爭取。過後生清氣朗，看在別人眼中，也許有點倔。

7 最後的歌
5 自由行
5 數你
4 出埃及記
4 閃靈
3 有發生過
3 寒舍
3 煉金術
3 稀客
2 飛女正傳
2 狼來了
2 姊妹
2 可人兒
2 木偶奇遇記
2 火鳥
2 再見二丁目
1 勇
1 電光幻影
1 咬唇
1 一千零一個
1 夏天的故事
1 抬起我的頭來
1 內有惡女
1 直覺
1 字跡
1 我有指數
1 曾幾何時
1 E-714342
1 快樂與哀愁
1 我在橋上看風景
1 河童
1 我的生存之道
1 私奔
1 練金術
1 冰點
1 再見二丁目
1 乾脆
1 愛人
1 友誼萬歲
1 少女的祈禱
1 小城大事
1 可惜我是水瓶座
1 電光幻影
1 的士司機
1 知更
1 明日再會
1 好不容易遇見愛
1 楊千嬅 (唱自己)
1 花與愛麗絲
1 深息
1 零號
1 有發生過

飛女正傳
勇
煉金術

華星：私奔
新藝寶：藍與黑
金牌：花與愛麗斯
Amusic：大慈善家
撇他林：我係我remix

8 最後的歌
6 數你
5 自由行
4 出埃及記
4 閃靈
3 有發生過
3 寒舍
3 煉金術
3 稀客
3 木偶奇遇記
3 再見二丁目
2 河童
2 飛女正傳
2 狼來了
2 姊妹
2 可人兒
2 火鳥
1 勇
1 電光幻影
1 咬唇
1 一千零一個
1 夏天的故事
1 抬起我的頭來
1 內有惡女
1 直覺
1 字跡
1 我有指數
1 曾幾何時
1 E-714342
1 快樂與哀愁
1 我在橋上看風景
1 我的生存之道
1 私奔
1 練金術
1 冰點
1 再見二丁目
1 乾脆
1 愛人
1 友誼萬歲
1 少女的祈禱
1 小城大事
1 可惜我是水瓶座
1 電光幻影
1 的士司機
1 知更
1 明日再會
1 好不容易遇見愛
1 楊千嬅 (唱自己)
1 花與愛麗絲
1 深息
1 零號
1 有發生過

美味情緣 - 周寶甜造型

寫真2001.... 真係會有人買? 有... 我

螺旋丸

包包面..... BAN

戴夢夢定楊千嬅???? 更係千嬅啦

狼來了內頁

千嬅D身栽...er | 楊千嬅: 我係走實力路線

千嬅的演技...er | 楊千嬅: 我係歌手

千嬅做過護仕大家是知道吧? 邊個係千嬅? 一眼認得出啦個死人樣

Yes idol 內頁, 唔知咩係Yes idol? 少年，你太年輕了|

8 最後的歌
6 數你
5 自由行
4 出埃及記
4 閃靈
3 有發生過
3 寒舍
3 煉金術
3 稀客
3 木偶奇遇記
3 再見二丁目
2 河童
2 飛女正傳
2 狼來了
2 姊妹
2 可人兒
2 火鳥
2 私奔
1 勇
1 電光幻影
1 咬唇
1 一千零一個
1 夏天的故事
1 抬起我的頭來
1 內有惡女
1 直覺
1 字跡
1 我有指數
1 曾幾何時
1 E-714342
1 快樂與哀愁
1 我在橋上看風景
1 我的生存之道
1 練金術
1 冰點
1 再見二丁目
1 乾脆
1 愛人
1 友誼萬歲
1 少女的祈禱
1 小城大事
1 可惜我是水瓶座
1 電光幻影
1 的士司機
1 知更
1 明日再會
1 好不容易遇見愛
1 楊千嬅 (唱自己)
1 花與愛麗絲
1 深息
1 零號
1 有發生過
1 藍與黑
1 花與愛麗斯
1 大慈善家
1 我係我remix

有兩個電光幻影

最後的歌就黎有10票

9 最後的歌
7 數你
5 自由行
4 出埃及記
4 閃靈
4 煉金術
4 再見二丁目
3 有發生過
3 寒舍
3 稀客
3 木偶奇遇記
3 飛女正傳
2 河童
2 狼來了
2 姊妹
2 可人兒
2 火鳥
2 私奔
2 勇
2 一千零一個
2 楊千嬅 (唱自己)
1 電光幻影
1 咬唇
1 夏天的故事
1 抬起我的頭來
1 內有惡女
1 直覺
1 字跡
1 我有指數
1 曾幾何時
1 E-714342
1 快樂與哀愁
1 我在橋上看風景
1 我的生存之道
1 練金術
1 冰點
1 再見二丁目
1 乾脆
1 愛人
1 友誼萬歲
1 少女的祈禱
1 小城大事
1 可惜我是水瓶座
1 電光幻影
1 的士司機
1 知更
1 明日再會
1 好不容易遇見愛
1 花與愛麗絲
1 深息
1 零號
1 有發生過
1 藍與黑
1 花與愛麗斯
1 大慈善家
1 我係我remix
1 小飛俠
1 音樂盒